To all presidents: What will you do if Biden is DQed?

To those who really believed Biden is being next president and talked to him, you have to prepare for his disqualification!
The red wave is coming

連登或成為最後贏家

喔氣氣氣氣